[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[10]

做完運動返到黎post都完埋代餅餅大開post

sor 分左1年到

信呀，我都冇咩朋友，圈子都好細

姐點唔明，咁之前呢？

其實咁開post work唔work我都係第一次開